[數學題] 求暗影面積

屌你又問

用GeoGebra plot出黎咪求到囉

數學就係訓練思考
諗都唔諗就問

諗下個圖入邊 有幾多個圖形
有咩面積係重疊既 咪諗到囉

即係點？

lm

1.25

1.25199

咁點計先得架

結果冇人識計

在座每位都係垃圾

可唔可以用integration
我先將佢打直斬半
搵斜線同半圓嘅intersection
左半邊嘅三角形可以就咁計
右半邊可以用area under the curve

小學數黎

用sin cos已經過份, 仲要用integration

8x4=32

Sor

咁即係有咩可以用